{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2500467?place[place_type]=GID&place[gid]=2500467&place[latitude]=34.9883403602&place[longitude]=128.6871821121&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 sw풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。巨済島SWフルヴィラペンションです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、確認されれば全額払い戻します。 予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 スパとジェットプールは利用時間が制限なく、入浴剤の使用が不可能であり、現地決済が可能です。 一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙でプールもあります。 プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー場は炭とグリルを利用でき、利用時間に制限がありません。 駐車も可能です。 客室は204棟SWで、基準は2人で最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時までですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が可能ですか？",
            "answer": "事前にご連絡いただければ可能ですが、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スパとジェットプールは利用時間が制限なく、入浴剤の使用が不可能であり、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。客室は禁煙でプールもあります。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは運営されますか？",
            "answer": "はい、プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルを利用でき、利用時間に制限がありません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大8人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 440
    }
}